[即討] 警總

班狗唔敢出黎

只

肯收信

嗌咗勁耐先肯收 驚一行出黎比人溶咗